肖恩·皮尔斯(Sean Pierce)是这艘35英尺长的快速充气筏的船长，他讲述了一段有趣的旅程，其间有浮潜，也有飞旋海豚或座头鲸出现在眼前的停靠站。 三幕毛伊岛度假|亚历克斯·普拉斯基| 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 在大众的想象中，海洋的配乐基本上是无声的，只有迁徙的鲸鱼的悲伤咏叹调或海豚群的无伴奏声才能打断它。 水下噪音污染正在破坏海洋生物——但我们可以解决|Aryn Baker | 2021年2月5日|时间 
 守卫人员走访社区，分享海豚救援热线号码，报告海豚被困河岸或运河的事件。 不可能的海豚救援热点:巴基斯坦|Charu Kasturi | 2021年2月2日|Ozy 
 当海豚玩气泡时，它们是在磨练迷惑和捕捉猎物的技能。 为什么它值得玩耍-第94期:进化|安德烈亚斯瓦格纳| 2020年12月16日|鹦鹉螺 
 之前的研究表明海豚可以向同伴学习。 海豚可以从它们的同伴那里学习如何使用贝壳作为工具|杰克·j·李| 2020年8月6日|学生科学新闻 
 一个受欢迎的海滩酒吧被铲平，为海豚游泳景点让路。 揭秘圣基茨|黛布拉·a·克莱因| 2014年6月21日|每日野兽 
 如果你一直走下去，你甚至会看到一只海豚。 一名男子把GoPro相机挂在螃蟹网上，看到了螃蟹|Brian Ries | 2014年1月6日|DAILY BEAST 
 但如果你只是看了《海豚故事》，你的心可能会跳得更厉害。 为什么我们的大脑喜欢恐怖电影|沙伦·贝格利| 2011年10月26日|每日野兽 
 科尔伯特打趣道:“真相大白了……就像海豚从毯子中挣脱出来一样。” 15个搞笑的韦纳门反应|每日野兽视频| 2011年6月7日|每日野兽 
 如果克林特·伊斯特伍德和海豚做爱，我就是那只海豚的后代。 Pablo Schreiber评他的外百老汇新剧|Kevin sesasters | 2011年2月1日|DAILY BEAST 
 成群的金枪鱼(鱼长四五英尺，属于海豚族)在船上翻滚。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 在这些建筑中，“海豚”是最大的，矗立在龙街的拐角处，公路经过那里。 朴茨茅斯路及其支流|查尔斯·g·哈珀 
 至于其他方面，“海豚”号是一栋漆成铅灰色的房子，看上去特别单调乏味。 朴茨茅斯路及其支流|查尔斯·g·哈珀 
 英国海军准将拜伦乘坐“海豚号”从唐斯起航，开始了他的环球航行。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 从那里回家后，他发现威廉斯爵士和许多同伴都到海豚酒吧去喝三十年代威士忌。 塞缪尔佩皮斯日记，完成|塞缪尔佩皮斯